連登仔成日慨嘆中學冇食過學生妹妹

咁如果而家再報過中學，溝咗個中學學生妹
算唔算填補到中學冇拍拖嘅遺憾

: 唔算
: 算

希望你地嘅負皮唔係俾樓主

連登毒撚俾你讀十次中學都係媾唔到學生妹啦
利申:窮肥毒撚

照鏡啦油頭毒撚 學生妹都唔吼你呀

你入大學做教授大把中學妹俾你食

我啱啱用咗女神送嗰塊鏡黎照
點解下晝個頭都咁油

努力讀書

讀完書先食到